{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66431&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 프라자"
    },
    "text": "2020年5月に完了したリニューアルにより、宿泊施設が新しく変わりました。 夜0時以降のご予約は駐車スペースが不足しておりますので、事前に確認のお電話をお願いいたします。 非対面QRチェック、ネットフリックスと空気清浄機がすべての客室に設置されました。 毎日消毒薬品の処理および毎月専門防疫業者による消毒が行われます。 宿はヨンヒャン商店街ファッション通りに位置しております。 徒歩数分以内に美味しい店、カフェ、ショッピングモールがあります。 フロントにはキオスクが設置され、非対面で安全なチェックインが可能で、コーヒーマシン、飲み物、ミネラルウォーターなどのスナックバーが提供されます。 駐車場は宿の隣に位置する順天市延香洞公営駐車場であり、夕方には裏面道路に駐車することができます。 周辺には様々な観光地があり、旅行するのに良い環境です。 客室の内部施設としては、ネットフリックスが設置された全ての客室と、全客室に空気清浄機、5ピンおよびCタイプの充電器、ヘアアイロンが備えられています。 VIP客室には空気清浄機、浴槽、最新の四香PC、スタイラーが完備されています。 一般室は2人用、ツインは3人用、オンドル部屋は最大4人まで利用可能です。 フロントには簡単なスナックバーやコーヒー、飲み物、ミネラルウォーターを無料で楽しめる冷蔵庫が設置されています。 非対面チェックイン機器(無人機)、非対面熱体温計、消毒機、QR出入機も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2020年5月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "夜0時以降の予約はなぜ事前に電話確認が必要ですか？",
            "answer": "駐車スペースが不足しているため、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "非対面QRチェックとはどのようなものですか？",
            "answer": "非対面QRチェックは、QRコードを使用してチェックイン手続きを行う方法です。"
        },
        {
            "question": "毎日の消毒薬品の処理とは何を指しますか？",
            "answer": "毎日、消毒薬品を使用して室内を清潔に保つ処理を行います。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿はヨンヒャン商店街ファッション通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには美味しい店、カフェ、ショッピングモールがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が設置されていますか？",
            "answer": "フロントにはキオスク、コーヒーマシン、飲み物、ミネラルウォーターのスナックバーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は宿の隣に位置する順天市延香洞公営駐車場です。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にネットフリックス、空気清浄機、充電器、ヘアアイロンが備えられています。VIP客室には浴槽、最新の四香PC、スタイラーもあります。"
        },
        {
            "question": "一般室やツイン、オンドル部屋の利用人数はどれくらいですか？",
            "answer": "一般室は2人用、ツインは3人用、オンドル部屋は最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックイン機器やQR出入機は何に使用されますか？",
            "answer": "非対面チェックイン機器やQR出入機は、安全なチェックインや出入りの確認に使用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 442
    }
}